葵芳既朋友 我黎啦！！！！

預計星期六正式開張

多謝大家一路以黎既支持

想知果日我地做咩優惠？

詳情可以留意住我地ig

點解唔開過港島

係下個星期六31/10

有冇樓豬親手沖嘅茶
[size=1][s]樓豬好靚仔

樓豬好靚仔仲有冇用

終於唔洗突登經旺角買

好貴租

咁識講野做埋比你

有呀直到樓主唔靚仔

又可以多個選擇

間間都好遠

港島你要等我

我愛樓豬，葵芳好多黃店

有無女店員架

等你上市

葵廣好似都好貴

樓豬你都唔stay葵芳 我唔黎啦

係呀 又要係咁食

學生妹岩唔岩

集資分拆再集資再上市

比起港島平好多

葵廣好大競爭

多茶飲店到一對手都數唔曬

係咪處女學生妹先

下個禮拜我就過去

認得你啦 搞搞陣 無幫襯

買一送一吻

最好就係全黃

唔知呢

仲有冇得叫老闆好靚仔

有無得試飲？

正

錫你春袋

Keep住都有

呢段時間唔係咁好

下個禮拜見

葵廣店有冇大波妹staff?

推！！！

屌，早就應該嚟
樓主咁靚仔我想飲你杯茶好耐

大北沙田呢屌你

有冇MENU睇睇

沙田幾時開間 會日日做唇茶師

講樓豬好靚仔會點架

基本要有

遲到好過無到

大圍可以嗎

會有三款新飲品唔比你睇住

希望年頭開到大圍

會好開心試下你就知

真心congrats !!!!
好感動你搵到新鋪！
呢排好忙都好小去mk撞你
Miss唇荼

多謝你好感動

終於開

唔小心用左不推文

支持

係咪可以摸樓豬手仔

終於等到

好波
生意興隆~~~~

貴過廿蚊唔會買

一星期起碼飲三次

但有一次去旺角買
佢話冇雪梨乾 點知成杯連無花果乾都冇埋 南北杏個d都冇左

成杯得番桃膠同茶

開張嗰日一定到

可以錫春袋

多謝一直支持

多謝

做埋比你

大杞圓好好好飲

一無就無哂
不過呢d情況會比多d桃膠

不見不散

次次買都怕羞唔敢講樓主好靚仔

唔信你認得我

屌

大圍預左剩係做果個area 客喎，大埔沙田起碼多d區外人會入去

樓豬幾時可以走糖

上市前係港島東開番間先ok?

好呀

我都未怕你怕咩

怕講完原來唔係樓主你 條友會以為我做乜9

睇下你 搞搞震

我都搞錯左

大埔有諗過 沙田超貴

正茶可以走糖

應承你

等緊個靚位

等緊你

老板 今日旺角又冇雪梨乾啦

就係想特飲都走得

所有茶類忍品優惠

驚講樓豬好靚仔比學生妹笑

唔會既

開頭比得大闊佬
後日會有返

全部都有冰糖一齊煲

無問題

邊個笑你

老板 今日旺角全女班

大部分都係甜到仆街漏到仆街嘅肥閪水

唇茶算唔錯

格離商場有天仁

呢個係市民警告，唇茶唔好挑戰香港人購買力！

下星期六去葵芳會下你

平時都係

唔好咁講各有各特色
飲過茶之味都唔錯架

913無糖

多謝一路支持

呢個係唇茶警告，香港人唔好挑戰唇茶做既優惠！

到時見

有時見到男仔 唔通個個就係你

今個星期六開未？

未 最快下個禮拜二

咁下星期6見

有咩promotion

港島撚表示

屌我已經成日忍唔住搭去旺角飲
你依家仲開係葵芳
你知唔知我變成死肥妹？
我已經飲咗幾十杯啦！
我已經肥咗好多啦！
唇茶你放過我啦

佢近排好撚慘啦
早排搞完買1送1、全單8折
雙十又$10杯

樓主cls

G持

香港人呀，係嚇大㗎～（喂，好鍾意你哋有紫貝天葵嗰杯！

港島要期待下

唔肥架唔洗怕
一杯好低卡路里

開張都諗緊做咩優惠好

唔排除有日會出返
不過依家B3好多人飲

鍾意飲B4 酸酸甜甜好正

如果港島東有就好

請唔請女店員

有無考慮諗下好似E.tea咁俾人加盟啊
咁開到成行成市不是夢

好鐘意飲你杯雙may
但次次要出到旺中好遠

Save 12$

樓豬好靚仔

巴打比唔比用自己杯買嘢飲㗎

可唔可以喺港島開
btw原味桃膠荔枝紅茶好好飲

今日都冇？..

幾時黎呀港島
Btw老闆好靚仔

就黎會換第二杯
呢排波蘿好難拎貨
可能要過一段時間先再出

黎緊都會睇下

可以ig msg我地

應該都會 不過想等埋再下一間先

就黎要換走了

有無邊個機構係幫緊佢地

佢地會吃醋

可以 無問題

下
我會好傷心
波蘿好正，洛神花又開胃

黎緊出隻新茶

要聽日

咁諗完未
再唔係北區 上水粉嶺都好呀
大埔有賞茶又有一芳啦

等我呀

我代表齊木G持巴打你

咁唔知飲咩好

有時見到入面全女班好難講出口

呢個post都見到你

係 我呢啲長駐連登

巴打會唔會推啲健康啲嘅茶比健身初哥過下口癮？？？
BTW樓豬好靚仔

垃圾葵廣都租?
好啦...

朋友唔再派餅卡
改派唇茶coupon
終於用得著

等我仲諗住聽日幫襯dllm

野生捕獲老母巴，
樓主來粉嶺啦
平租啊
聯和墟無對手啊

佢啲茶已經好健康

可唔可以唔要菠蘿，要其他水果

做咩咁多人好似識我咁
好驚喎

個茶底真心好飲

樓好靚喎仔

你就好啦

灣仔多吉舖喎
軒尼絲/謝霏個頭啲黃店排晒隊
可以考慮吓

證明我毒

支持 勁中意飲 利申 係VIP

飲食post好易見到你

影視台先最易見到我

樓豬今日係邊 旺中見到仔仔

等我

好快出新野

佢地聽慣左

鐘意健康可以飲無糖

地鋪好貴

有限期到2047

耐心等候

好遠呀

黎緊有

好悶呀，又係飲茶，可唔可以比啲新意呀香港人

答黨鐵好近炸，租好平

黎緊會有新茶

你咁讚我得唔得架

但係一到夜晚就無人

多謝支持

今日去左工場

黎緊有機會做d新野

得閒研究下白桃PLZ 好鐘意飲

為左你我搵日去睇下

今日試左個白桃烏龍茶都唔錯
不過可能再下次先轉到

粉嶺聯和墟或者華明個邊都有得諗

樓豬，幾時到上水，上水得天仁同藍既歇腳亭，仲有一間唔好飲既茶咖

見到樓豬冇事就好
上次去旺角 店員話你叫雞俾人拉左

開喺大圍實日日飲

最後去左買尖咀

岩岩出面見到個聯和墟藍店茶飲post

一次過睇埋

邊個爆我大穫

希望搞得成

今日有啦

成個聯和墟得一間藍店茶飲

有無大隻靚仔店員坐陣

係咪講緊我

八卦問下，前排限聚令禁夜市
可唔可以收支平衡
個排出旺角買雙may見到你鄒晒眉頭

旺角可以 尖沙咀就

尖沙咀個位唔食遊客生意有啲難
不過見到你鄒晒眉頭，走前又買多杯

最鐘意月滿花香
Lunch會專登喺中環過海去尖沙咀買
葵芳近屋企好多

OK，即黎

暫時無菠蘿都要keep番洛神花啊
得玫瑰花茶既話女仔period個時唔方便飲

好滾動

咁癲多謝你

黎到會有個大肚腩

可以飲熱既黑糖桂花
Period飲幾好

葵廣都幾大競爭

成日買完⋯ 好快飲晒
冰下邊仲有桃膠⋯

大家唔同類型唔怕既

咁咪好爽

加油啦，葵廣競爭好大

禮拜六就黎睇下樓主有幾靚仔

會保持質素有信心

要改禮拜日1/11正式開張
擇左日 不過星期六都會試業咁做

正呀飲開 推介無咩買杯裝嘢飲既朋友都覺得好得意好飲

星期日黎好啦
果日做買一送一

樓豬幾時開係長沙灣

31/10 見樓主真身

想開係美孚多d

唔好有期望就唔會失望

好呀
如果美孚我日日飲

冬瓜茶幾時出返

店主準備買樓
黃絲錢好易賺架咋

係葵廣咩位置 將軍澳出緊黎

好收到你

應該過埋冬天

唔明?

3樓top世界入面

屌 頭先葵廣店有個男仔
我以為係樓主 好柒
btw, 帶咗個朋友飲佢表示好撚正

好肘之前係旺中俾左張免費券都未飲

唔洗怕羞讚下都開心

聽日正式開張先係買一送一
講暗號買細杯做大杯

樓主係好靚仔 佢係靚仔

佢d野飲好平搞到我都心思思想試

想幾時用都得

22:30

頭已側 老板唔係到

買埋個水泵返黎

我仲係附近

黎到見唔到樓主

買緊薄荷葉返黎

係咪想等我

買完水 又買葉

番左屋企打飛機啦

正呀，葵芳近我

好似工人咁 周圍買野

見唔到我J得出咩

一星期飲3至5次 丁到出血

店員係咪你揀

樓主點解無b4買

學生妹

呢排波蘿比唔到貨我地
試住新野先

仆街仔

尋日試業嚟咗幫襯

b4如果多啲苦瓜味就好了

啲姐姐幾靚
今日樓主都幾靚仔

我依家就過去幫襯

收銀姐姐話你懶唔出黎喎

你好呀

唔夠膽太苦 呢個新嘗試黎

唔係得今日 平時都靚仔

等你

咪篤爆我

真
去到仲以為唔係舖頭

恭喜曬

樓主返到舖頭未 我仲係附近等緊

試左b3都好好飲，但始終對b4情有獨鍾
Btw今日買個陣無講到暗號

見到樓主

終於見到樓主

尋日去完mk sad到依加

成杯茶有啲淡，苦瓜味可以出少少呀

呢埋左係入面怕羞

多謝哂

返左好耐依家先出去食飯

除左口罩日日都Halloween

等波蘿有返可以再出
做咩唔講暗號

係咪好靚仔

有無好失望

點解sad

好 我試下再落多小小煲

咁搶口樓豬準備比班靚女打死

無見到樓主
係咪在唔在場講都有用

知錯

代表咩

下次試下就知

望到側面 無乜失望

樓豬通常係邊間坐陣？

心照啦樓主

算你啦

Feel到好真誠

通常周圍蛇王

拎把刀比我

收埋咗

咁點讚你靚仔呀

噚日收銀姐姐話句暗號好舊 會唔會轉過句

樓豬好有型

下次試下

幾時開間係元朗

去到邊都可以講

樓主好大隻

愈黎愈有佬味

入元朗會唔會比人打

聽日仲有冇買1送1

你肯定？

得開張果日有

樓主好大肚腩

成日俾漏洛神花
Double may又冇咗

冇菠羅

今日去左幫襯, 真係玩9連登仔, 有個靚女店員, 其他巴打點嗌A2
係愛...呀....普....洱

btw 估唔到有喬麥茶, 我嘅最愛
d桃膠好好食, 成杯野飲得出係好用心去整

同埋巴打原來你咁細個

就呢句啦

因為呢排波蘿唔靚